有冇人8月想一齊行富士山？

8月去應該好多人 ，不過唔緊要 ，可以了左自己既心願就得

有冇巴絲想一齊去？

有冇tg?